一句講晒 基沙文定夏薩特

電話佬
夏神

緊係基沙文 世盃功臣

世三係車仔廢到乜咁

夏季世三對碰